\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[brazil]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\author{Alessandro Duarte}
\title{Ambiente: center}
\begin{document}
\maketitle

Nosso objetivo aqui é apresentar dicas relacionadas ao LATEX no que diz respeito a suas aplicações na produção de textos de Lógica. Todas as dicas mencionadas aqui foram antes testadas em sistemas GNU/Linux (quando mencionado, elas podem ter sido testadas no FreeBSD). Portanto, não posso garantir que as mesmas funcionem em outros sistemas operacionais.

\begin{center}
Além de dicas sobre o \LaTeXe, incluirei traduções e artigos relacionados à Lógica e à Filosofia da Matemática, todos convertidos a arquivos html a partir de arquivos .tex. O uso destas ferramentas também será mencionado aqui.
\end{center}


\end{document}
